表揚香港警察七彩Whatsapp Sticker

大家多多運用，等親朋戚友都知道香港警察維護法紀幾咁不遺餘力

Link呢？

down圖，去Playstore 裝呢個app，再匯入就用到

都幾難睇

推！！！

學下隔離post 整個sticker pack 方便大家一次過dl啦

或者放圖去呢邊

黑警whatsapp sticker創作大賽

其他巴絲幫整sticker pack

好核突 唔想用
改下啦

搵耶穌講數呢

一般。。

有樣個啲仲正
永世俾人讚揚佢地付出

有無衝出黎仆果個呀sir

Push